［ 告急 ］求大家幫幫手！！！有黃店就離執啦！！！

求大家狠狠懲罰

酒樓要頂住呀

求幫推

酒樓真係唔可以比佢執執埋真係以後冇茶飲

求大家share比朋友

Agger

推

P牌推唔郁都要推

推唔郁嘅
P牌空氣推

幫襯到嘅一定幫！

P牌都幫推！

近排food panda同Uber eat都有唔同優惠code同coupon 可以減吓運費
利:今日叫咗糖水

以前舊公司觀塘

小時光日日排隊排到出樓梯

攪咩？？？